[記得投票] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

㺂

👏🏻

佐

再出埋咸
輸波就屌佐

又出攤手咸害我佐

Azp同安都係插喉4子

feel到唔使死球我哋條防線已經守唔掂人哋3後瘋狂走甩人

支持64號lewis bate!!!

佐仔加油

AZP插喉都插左好多年啦 以佢體能唔係問題

美豬 豬蛇 安豬
三大前豬 缺一不可

佐強勢回歸

24分鐘被傷出

踢完波攰到仆街

但係返到屋企見到出佐就成身舒服哂

求神拜佛 安 豬 MM 美隊 唔好傷

我估打到閪咁俾人百屌

已經想像到tam 門前失機o咀樣 同 走死位屌柒隊友唔交波樣

咸係前面尻射唔入 一換佐 bate助攻

痴線咁都唔入

神秘力量

等隊友猜鬆晒先現身
又唔會爆人
防守又縮到咁後
洗撚體力咩

人地出名死球勁都唔用豬

般尼咁撚勁

咸佐

如果岩岩個角球係我地守應該失左

Feel到㺂今場好fit

天神唔夠人頂輸一球

遠柱azp跟甩輸一球

Pope好撚穩陣

佢上上落落好多架喎
你有冇睇波架清

其實唔中楣 猁主場就破處

又無左

想問有冇link條條都播利記

隻手已經ready 攤開屌人

買Pope啦
禾係護旗手

feel到今場又係好似閪咸咁生波做唔入

如果呢場利得1分 佢地想追過曼城冠軍最高分個紀錄

黎緊幾場要博命 包括對我地果場

Sor自膠 原來係0030

應該一派膠 撚伯個冷宮門立即大開

出佐唔出高

咁就證明毒瘤係佐

猁記主場全勝斷纜，下場主場又無心理包袱下對車路士

佢地個主場全勝斷咗，希望放水俾我地

Azp插喉未

等我地破猁處

今場輸左一定係佐問題

傷未完全好返

58場主場不敗
記錄係我哋86場

我地咸哥屌人是必須的

已經見到佢個樣

全部都係低對抗性既跑動
佢進攻根本冇能力去take on 任何英超球員
防守速度作為邊路球員只係中下咋

有殺利神器毀利安
利狗瀨撚唒尿啦

搬泥

...

😱🤷🏾‍♂️

我都feel到佢今日好fit 可以入2球

OG

譚狗正選先出佐狗 逼害

有佐

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

攤手佐美

見到咸真係唔開胃

球隊首席射手 咁都無資格屌咩唔通

又有Christy

上一輪對錫菲聯入兩球

點解會rj正選

佢搭蘇馬變咗鐵膽

占士同林伯係咪有路
咁鍾意出佢

蘇馬今埸會唔會派膠呢

真咩Ching 上場對水晶宮佢踢得好差

Rj 傳到中

關佢撚事咩
拍住JAMES,神仙都難救

今場後防邊個派膠先

一定JAMES啦

又要睇車仔守死球

又可以坐過山車

天神已經係後場唯一可以bulid up play嘅球員
出三頭地鼠只會放返個波比對家

隊長都敢屌 咸哥好野

好緊張

應該蘇馬
4大中堅一場踢得好之後幾場就會變番廢

JAMES爆左幾場了
本身就黀

又嚟救心

今場極難打

對面好撚fit

有三分就繼續

佐最後一場

有佐正選係咁攞佢黎做頭版

可以近排嘈得太勁 拎黎降下火

反了反了

硬仗呢場真係 加油

平安鐘準備好喇

對面好撚頹 咪又係幫人起機
韋斯咸都輸咗N場

呢場真係唔輸得

與其想垃圾車贏波
不與祈禱李城輸波

對面其實都未必想打歐洲賽 講到尾做好自己先啦

[死球災難] 錫菲聯 vs 車路士

以今季黎講 對面勁係好過廢
一黎隊波專幫人起機
二黎對面勁輸左無咁嬲

馬會主勝仲有5倍
唔好同錢過唔去

季初仲話獌係英超羅賓漢 去到季尾發現車先係真正嘅羅賓漢

3分已袋 信撚狗唔驚

車乜鳩都可以輸都叫羅賓漢

咁又係

今年幫左幾隊10場不勝既起機

林伯特色

贏鏝城輸西咸

哈巴馬 仲未派角錢

我𨋢個朵唔係叫羅賓漢，係叫英超葉劉

車真係乜鳩都輸得 今季車輸嗰10場啱好一半下游區，一半上游區

林狗條垃圾，上場贏波除非有傷病or出返佢班契仔之外係唔撚會換人

我都識教啦屌你它母

垃圾JAMES=新寵兒

林狗真心三流教練，屌你老母

佐 zouma一定要賣

失兩球都關佢事

譚真係睇到屌出聲一係拎唔到 一係鳩嚟

屌你老母

想問下反安第一人仲續唔續咸狗好？

負碌足球係今季終於要玩完

又戰術大師 又iq150

出佐但前面兩隻波牛
0推進0創造力
兩隻波牛同時出係咩陣法
出廢人切仲好

say goodbye to kai

要去拜了

我係Kai 真係唔撚會黎

睇到燥
空有一身possession

平時地波唔得長傳比豬蛇其他人汁2傳
件死力架毒瘤譚狗 咩都做唔到 變左地波傳唔到
高波HOLD唔到 後場無限橫傳

所以賣佐算啦

真係抵比人笑

諗起有鬼佬車迷話要係kai發現車踢西波之前水到佢上車

唉屌上半場踢緊乜

魯迪加助攻

轉左3之後，場場一係入3爐，一係失3粒

咁樣清唔到

巴打fatfat

椰狗會唔會即刻遞紙

好想知傻豬諗緊咩

當場波係波牛踢得所謂”最好”，證明踢得有幾西

講真咁既表現
踢歐霸合理
只係上半季俾假希望大家

疊埋心水踢霸氣盃算啦垃圾車

林狗幾時死？

幫McGoldrick起機

垃圾到
早知瞓教算

Warner Zyiech : 仆街 上錯賊船

今季應該唔會再買到咩值得期待既球員 邊肯黎

佢就係得咁多水準，但係就感覺比較穩定

根本佐狗就一定要搭簡狗/高狗幫佢分擔 執屎

#askhawks
平時練波係咪唔練防守

冇記錯McGoldrick打垃圾車前冇試過係英超入波

任何人對車都會翻生

見識到咩叫英超葉劉未?

豬sir出黎踢一踢 已經見到高隻傻閪幾班波

捉戰犯了

咪再出譚啦屌

全隊上下死全家

車狗歷史第一罪人！

好撚彩佐尾段啲失誤冇失波

短手狗廢到 嗰三球搵我阿嫲都救到！

譚又拎唔到第一點又控唔到波
明知對面高空轟炸 林柏放左丹麥仔 仲要放隻無防守力既閘比對面出波
中場明顯無默契 原全睇唔明中場做緊咩
佐仔無進步過 做波無問題 但一講到防守就食哂屎 話過就過 禁區清出黎既波無下拎到 失波之後原全放棄態度唔講以為有黃牌係身

一定係佐同kepa，因為英人唔會錯

車狗歷史第二罪人！

獌狗今年仲惡過奪冠猁
狗真係狗

美隊一失水準
所有問題即刻現形

433 343 352 424

沵->干

多謝撚狗 咁我要你黎做乜柒呀

撚狗連係英冠既對手都比人完封 虐殺
你帶埋D力架親生仔番打比群啦 唔好虐待我地啦

撚狗咪戰犯

都唔洗再諗住見到佢

車狗歷史第三罪人！

如果隊波一個英人都唔出既話，
應該會勁一班波

真，8000萬買返黎都救唔到波嘅

抵佢地對住我地咁惡
我地的確係廢隊

留budget 買後防la
四大中堅都完全唔掂

撚狗喜歡咸

英超葉劉真係唔係講笑

盲既都知要買中堅 偏偏林伯特唔知

今次林狗真係出bate都唔出佢。。。

車狗歷史第四罪人！

條褲嗰兩條野係想點

基奧特出黎搶第一點人, 但永遠無人去搶第二點

好想搵返滴清問佢有幾滿意撚狗

甸神食屎啦

唉，體系球員嘅悲哀

千古奇冤啊 千古奇冤啊
為般茂平反 根本就係車狗廢 唔關般仔事
對韋咸失3球 而家失3球 上場因為負碌失少球，但都失2球

最撚嬲係撚狗攬住堆垃圾後防又話咩唔洗練

一場轉4次陣 咩戰術大師都唔夠撚狗黎

車狗歷史第五罪人！

隊波係咁既料，認清事實

好認真講
條後防咁樣，點撚樣戰犯
好認真諗下中堅位點解決仲好啦

今場真係睇撚到想死
唔敢諗對獌會輸幾多球

下星期獌半力對我地都贏啦

作為車狗應該開心先係 呢條垃圾後防加埋隻垃圾前鋒都拎到第5

呢場都話係Kepa廢嘅同我 躝

撚伯：滿意四大中堅 ake不了

廢極都唔會輸三球

av+水晶宮兩場真係用晒運氣
依家咪現形

ben white
超人/女人

中堅近期最好已經係蘇馬，真係好撚可悲 RJ同譚唔該死返去做後備，華錫好返一定要出啦，安CA同mount 應該攰到pk 但又無人夠班換

好彩冇輸到第4球

一冇左負碌足球就現哂型

: 屌你 除返衫先

米基爾please come back !卡希爾please come back!

我係英冠執兩件中堅都唔會下下傳中第一點輸哂啦
次次禁區456個人都搶唔到個第一點
人定教練問題呀

譚狗2020年14場波剩係入過一球

雲狗仲唔幫紅牛踢r連
怕你以後都冇得踢

撚狗：以前泰利a高係到冇練到防守

今次真係
KAI不了口 讓他知道

Thank you and goodbye kai

搭緊船去拜仁了

柒頭安都變番佢應有水準今日無腳好波
巴鳩利又係成場0作
譚幾腳機會都鳩到暈
佐唔出高等於無撚用
後防全部垃圾
MM又變番季中果個
美國仔完全唔夠撞
Odoi 出果腳波已經係全場最似樣果球
基佬頂到都無用永遠無人執第二點

撚狗:以前都唔洗練 而家點識教姐

車迷： 買kai緊要過買中埾

希望kai 狗訓左無睇

咁公道講zouma呢兩場真係合格隔離個兩個爆到砰砰聲

以撚狗防守戰術
你唔係VVD級數都係做風火輪

Welcome Dunk and Ben White!

講真，四大中堅可以賣哂佢，踢左咁耐都有咁多低級錯誤，完全不能接受

撚狗:好我地買龍

根本上下半季佢係垃圾 岀佢仲破壞左個進攻

生到咁閪高但爭頂冇次成功

遲d四殺完車再過埋你隊狗頭
逐隻車迷子捉出去鞭

失唔失都唔係重點
重點係冇可能咁樣比人搶到, 明明早人幾個身位到

全車區最識波嘅追清仲繼唔繼續撐咸？

真係唔知點解佢好意思咁講
屌你後面係泰利伊雲啲痴線佬 使撚去練咩

人啦緊係，甸神踢咁多年波man mark都人教要人提？

唉 笑左

換撚曬佢啦 tmr可以外借住先 其他賣

有冇清有買fm20
可唔可以話我知垃圾車個防守教練係邊位

唔搵泰利搭VVD 15分鐘就可以狗化等賣
跟本就冇撚練過

巴鳩係柒咗第三球
其餘時間踢得好好
美國仔明顯係疲態盡現

啊！！！！！！！

撚狗心諗：洗撚練嫁咩

林狗: 聽到大家意見了 我地買人頂美隊個位

巴做咗好幾腳波

想知仲有冇人迷tam

So?
唔理成績獌狗每一隻都係需要死全家

kai + ake算啦
左閘唔好追chilwell啦

黑人鄭嘉穎

好似無

最慘嘅係我知道公海一定係jer佐狗先

好撚羞家
俾隊攻力咁差既中遊入三粒

1）今場好明顯上半場戰術上已經輸左場波

對面3中堅對到我地跟本build up過半場都做唔到

2）死攬譚狗 我唔知佢value自己成點 但認清自己完全未夠班

3）迷佐果班可以收皮

4）唔知第時豬走左之後車攻唔入果時可以依賴邊個

跪住嚟含

高度問題
中堅問題
死球問題
短手狗問題

總之唔關林sir事，防守體系無錯！

對面個龍唔差，可惜係獌既...

433 343 3412 424

唔記得了，教親車都會換撚剩守門同體能教練

今場佢俾人放咗幾多次狗

都唔撚練波
買ake咪又係做四大中堅
你估佢真係vvd一夫當關咩

已經係個人質素問題，冇得賴防守戰術，就咁企位mark人都錯，呢班垃圾想點

巴鳩都屌？
對波咪對人啦，今場得佢一個係踢緊波

Kai係咪reject左啦

算啦今場佢真係差

有冇ching cap番季初騎撚住你垃圾曼個堆友出黎

全部垃圾

唔執後防 前面再買人都係死

戰術大師

又賴佐嘅能力問題，好撚嘢👏🏻👏🏻👏🏻

留返啲錢換哂成條後防算啦 買乜野Kai

咁麻煩撚狗你簽番泰利A高黎踢

你唔答我姐話係啦

5）班仆街中堅場場都要致命派膠

沒有豬 怎撚算車路士

標準有佐輸波數據，傳球次數5-600，控球率大過70%，腳腳係後場刷數據

迪鳩成撚日都小兒麻痹式解圍

續撚完柏度又唔撚出
好大嘅官威

佐狗最尾踢緊乜撚想幫女人迪加遮醜自己都幫手柒番次 不過算啦 今場全部都咁撚廢

最大罪人 咸 女人 占 迪加 呢4條撚屌走唔撚甩 佐狗好彩2球人地入唔到 不過都係廢架啦

Btw Odoi 感覺似Fit 左，快番少少

唔KAI心呀 屌！

你下半場換走天神
咪又係mark漏
講緊你4人防線加三個中場係禁區
傳中第一點都可以成日失

撚狗一場將沙蛇干爹所有戰術遺產出哂
都幫唔到佢

撚蛇滿意四大中堅？

基本上除左高狗，佩狗，基佬，m狗 成隊廿幾個人可以free 走

仲這想買Kai

星期一就知曼城上訴結果

佢淨係識第一時間屌安狗同巴狗 唔會第一時間屌佢愛將譚狗同袋狗

仲柒唔夠?

椰狗訓練完見到呢隊垃圾車有無想走嘅衝動

屌你老母係咪盲

點解我地咁Kai心 但係冇得係埋一齊

算啦哥狗都放晒風走得甩啦

向好方面睇，班中堅咁7，今個暑假應該會買人

食屎啦譚狗，負6撞棍入10幾球以為自己真係有料？英超大把呢d一季射手，下一季就冇左影喇

我要將轟拯救～

上面除梗衫

安mm美隊咁chur法 狀態有起伏係正常
一場入唔到波好小事
喂你後防下下一野就失3球
韋斯咸3球 水晶宮2球（仲要中柱+zouma神救）今場又3球
仲要唔係比人禁住屌咁失 係一攻就失
比咩鋒線你都無撚用啦

Nice song father

我係雲拿依嫁就失蹤罷操
黎到個教練下下都斬高波當佢tm

azp今場左中右打哂真心痴線

佐真奴佢用係控制節奏 冇計

係咪好大機會走得甩

上訴成功，兼且曼聯上前4

打352424仲出佢 明玩野
應該以後唔會再見到佢

玩燒味唔知留安係到做咩
明顯無氣都死唔早d換odoi
玩燒味全隊翼最好就odoi
都唔知佢想點

今場撚仔諗左咩籍口呢
俾人技術性擊倒

迪加個球 平時練左d咩

人地冇得踢 垃圾車都申請唔好踢啦
唔好衝出去柒啦

all out!!!

想問撚狗入到禁區未
傳到中未

真係好撚垃圾
頭10名, 失得最多波就係車狗

唔洗要你防守好勁, 但係唔撚柒係做最差

一打呢啲逼搶隊就收晒皮

好撚彩尾場係獌對李城，3場贏曬都仲有前4既，贏到既話

寧願踢u23都唔想踢依隊西波

撚8雪9譚狗味 英人青訓唔係大晒
明眼人一睇豬sir係度幫到大家開路 你就岀譚狗 我就黎斬左佢隻手 成日攤手

輸啲死球差撚到
可能換做曬12碼都未必輸到咁多球

The issue of defense is not JUST a personnel problem. We had these same players under Maurizio Sarri & we had the 3rd Best defensive record last season! So, this is also down to the coach. Lampard needs to figure out the systematic issues if he wants to compete at the top

中堅解圍都要林伯教？

球員攰了

想知撚狗記者會會講咩

我地仲要係靠防守起家 今時今日搞到咁真係好撚醜

係囉 你愛將譚狗踢成點？

唔去安聯得唔得，驚比拜狗炒七喜

換得邊個？

出佐=玩野，唔出比你屌，比佐比撚到on9咁

我搵條香港隊防線
都未必會下下漏啦
屌你今季d第一點唔洗旨意有人頂/清走

如果撚狗唔搵返個好啲戰術用雲拿 佢會浪費左佢同我地成個下季

防守垃圾就不嬲都知
但我想問佐迷
今場波佐同簡前幾場有乜分別？

Wilder好勁

巴鳩今場交左佢應有的貨啦，正路。阿巴咸先垃圾，波都攞唔到停唔到。出豬sir啦，跌出前4喇

撚狗仲攬咸狗 傳奇都唔該同我勾

唯一希望

Rice + Ake
賣zouma, 女人

上年季中都要唱FUCK歌
今年可以開始撚狗OUT未 FUCK得未

i have nothing to say

含緊撚

今次真係無失分空間
3場全勝先有前四

Cls 今場都唔叫個人mistake

好掛住以前啲鐵血防守

老老實實 呢幾年加加埋埋咁多上訴野有邊次係上訴唔到
次次都係上訴到咁濟
填好份form就得

你揸住泰利伊雲波叔祖兒咪唔洗教囉

Ok下場即爆

咁樣去安聯踢, 6球都唔夠輸

唔知有冇激進既外國車迷可以做野

林狗死全家

我無屌譚你眼盲定咩呀傻鳩
Odoi今場出果腳波確實已經係全場最有威脅

成班青年軍教練以為教過一年英冠就上到大台

想睇佐真奴 睇到啦

有啊 我地個次囉

應該得15%

一日有撚狗就有班英狗係到

遞緊紙了

而家四大中堅
蘇馬升上首席
天神迪加各有出醜
下場應該友利

其實我開頭覺得會坐底一年 而家似算數

玩命仲要望李狗失分 李好似有場要打獌

要教都唔係撚伯教啦

咪就係 第1球慢狗 第2球女人 第3球迪加 好撚明顯個人問題啦屌 賴乜撚

索性出曬全後備 輸得多都冇咁柒

等於香港啲有錢仔搵清洪咁
未判就拍定手先

係咁寧願唔換左閘 不過撚仔一定死追chilwell唔買中堅

靠李城打獌熱錫失分

破記錄都似 倫敦球隊最鐘意做

執第二點本來係MM同C做，但正選又唔用基佬，下半場撚伯轉到亂曬先有依D 波

好撚肉酸呀屌要望人失分

的確佐今場係得佐造到攻勢 另一個就係銀河唯一
但中場爭奪輸哂由奇第一點
最慘係中場點換都改善唔到 相信同車仔人腳全技術形中場有關

返荷蘭隔離唔黎英國咁危險了

兩次abraham正選 兩次都係俾人炒
撚狗汲取教訓未

DLS 準備比獌狗四殺

其實都唔係第一日既事
做主攻一遇大巴 high press就唔識踢

thank you and goodbye jorginho

輸比般矛，西咸傷到

Kai: 屌我黎到 入幾多球後面都同我輸返曬 bye

其實就咁睇李無前四機會最大

因為李獌最後實有一隊失分
所以全勝就得

好掛住泰利

上季係得雷斯同前隊長自爆幾球，迪加甸神仲好正常

聽晚俾般茅搞掂埋佢啦

防守唔係淨係中堅責任
Tam仔下場繼續有獎勵

再咁落去，就黎要幫sorryball打J

好彩一早水左幾個傻仔上車

係勁就過黎 輸幾多入返個double !!

我係佐都走人啦 跟住沙爹場場正選圍住自已踢
幾撚舒服 係到比件英冠教練玩鳩自己

左狗無人幫佢逗真心廢人一件😌

其實真係賣得，以佢防守能力無可能fit到林狗對防中既要求

巴仔今場踢得最好

市場上面有多個vvd可以買你話幾好

真心祈求林伯唔好再出tam正選

走場算啦

佢極其量叫做幫手轉邊 啲攻擊係兩邊燒味黎

未就係林狗囉
當正隊波d人係自己
場足總唔撚輪換都憨鳩
成隊都冇力點打

頭先live post個位手足講得岩
依家開始日日同我練守死球
頂到2000球先好收工

全勝失少幾球都偷笑

唔好講隊長 alex 伊雲 卡希都贏幾班

肯定啦 邊個柒完咪到另1個 之後踢得好咪繼續 柒咪又換

今場波係今季最閪
完全係0攻勢

追狗收皮啦 第一時間chur住安狗嚟屌 傻撚閪閪咁 唔講以為安狗前世殺撚咗你全家32歲俾撚狗用到盡踢得鳩情有可原 你條撚樣淨係屌譚一句但屌安就屌到飛起

我諗你要祈求撚仔lan先

唔係上場好彩根本已經兩場失分

下年又要3點睇d名都唔撚識讀嘅Google隊！

伸踢？破格提出投降啦

前幾場咪又係會比人逼到大腳斬前
不過之前 前面係豬蛇吖嘛

又要去撚到西亞

咁樣點贏利

kepa可以做得更好

根本複賽後每場都係-6football never die

成場應該得AZP 朗 叫正常
Kepa 都攸哂佢要做嘅嘢

佐仔一迫就甩
巴克利成場冇嘢做 但都叫不過不失
有球傳比美隊 如果傳身前唔係身後應該有機
美隊唔夠撞 安冇態
MM隱成個半場 失波個球 衰貪心
三大中堅唔撚講喇

RJ仲係成日標波
豬蛇頂波冇人走位

譚仔我屌你老母阿
傳失夠未

出U21 扮哂野話唔想爭歐聯棄賽都冇咁柒

又去亞塞拜疆

is not JUST a personnel problem

最撚慘係D 英超波變哂做星期一踢

出波係二邊 但做組織係佐

佢出名逗住中場 仲要幫佢逗 賣啦

Lampard says Sheffield United were better than #CFC physically and in the mind.

佐做到咩功勢？
上場後備上就有

好彩呃鳩左兩個傻仔上車先

我諗VVD黎到條後防都無得救
唔覺得佢逗住我地條後防會有幾唔同

最後都減刑啦

今季次次輸波都係咁上下嫁啦

西波

果啲「組織」我叫巴鳩做都做到

i dont know why lo

狼隊仲有場打垃圾車，錫菲聯仲有場打李城，依兩隊唔係完全無機會前4

仲要利主場

樣樣都better隊西車啦

Pope has made 15.4% of Kepa’s total saves this season in the Liverpool game alone (8).

佢要玩9981斬出tam 已經on9啦
中場無創造力又唔識組織 分兩邊斬比過黑洞

都好撚明顯頭號毒瘤一定係佢，就好似之前出衣狗斷哂進攻一樣

英超變哂星期日一閪時間
可以省返唔睇閪波

係咪跟埋實力排名

四大傻鳩

仲係彩色？

456 啪啪啪

風流波？

死得其所

係 佢半場唔撚出豬蛇 我唔知佢咩心態

所以點解車個個反佐

今場其實仲衰過主場對19000
果場17射1中 都諗住夠垃圾架喇 但係點都仲有得拗黑哨
呢場連黑哨都無得賴 錫防守真係滴水不漏 其實就得rjames上半場一腳威脅到龍門
控球係車3分1 但係入到3球 仲邊有藉口

好奇怪
佐一拎波 成班就冇人郁 要指埋先郁

睇完呢幾場
Cahill一定係傳奇
不服來電

巴仔算係咁其實 起碼做到機會出嚟 數戰犯點都唔係佢
安美隊mm當佢攰啦
朗azp豬蛇都無咩問題
Zouma kepa都做唔到啲咩

其他都可以躝落後備

好掛住你呀

我諗kepa 應該10球救到5-6 球12m

緊係啦上年傳個波比世三然後個個企係度睇戲，都唔撚洗分精神同體力去攻

vvd都係救唔到洛夫雲

上場貢獻咗一球
respect

根本條傻閪對人唔對波 巴狗今場算係咁都屌

收晒order 要逼害佐

巴鳩今場真係做得仲多過佐

人哋賽後捧盃
實出盡正選開party

佢一日留係呢隊車 有撚伯呢個領隊
都唔會用得著佢

後防廢係藉口，事實上今場佐狗係公務員表現，平庸唔係一件好事，你make唔到difference咁點解要比你正選，你唔係犯錯嗰幾個唔代表你冇問題。

我地係玩野拖到過哂先判

包靠埋個教頭

出bc隊都夠贏

首先呢，我唔會否認佐今場係幾差下，但咁就代表一路以嚟佐都係差？我冇預知能力知道今場佢會踢成點，但我用過去嘅表現去評佐同埋比較下簡迪喺單防中嘅表現，我嘅論點又有邊度錯啊？
其次係今場本身就全隊都差，咁你係咪覺得佐係最差嗰件？即係前幾場簡迪俾到邊嘅邊路同埋攻中都爆得到，今場佢地爆唔到要回返俾佐，佐再回返後，咁又單方面入晒佐數？
好喇，如果你嘅前設係今場佐同前幾場簡係冇分別時，咁你又點證明到今場係簡唔係佐嘅話會有分別？

Tmr: 下場仲唔到我

差個leader屌住隔離個中堅mark人，
唔知市場上仲有咩中堅買到呢

Kepa:起碼12碼遠啲你老味依家球球3碼tap in

vvd包後 zouma做清道夫同破壞工作 我覺得隨時好過而家vvd搭gomez

有d車迷子話安聯球場專比車路士訓練用架喎因住佢地屌柒你

叫泰利復出算啦
好似費蛇叫史高斯復出咁

Dllm明明1月個陣有得40m buy back Ake
諗起就燥

中堅又柒碌碌
龍門又矮德德
屌你老味

佐真奴要拍高先勁啦 不過拍得高都冇咩邊個廢

其實ake幾有大將之風

使撚vvd第二三球求其係英超執件中堅都唔會失

呢四大中堅 應該係車歷史上最撚廢果一代

由我地黎見證

唔見得換左Ake會好幾多
可能今場唔洗輸第三球嘅

即係今場就可以將佢過去嘅全部唔計，又講到佢係廢人咁？

ampadu手指指應該仲好

Lampard: “I learned a lot today. I won’t forget that”

個龍算唔差啦

仲有乞衣頭回歸做交通燈

其實我好卦住馬迪 有佢中場無可能輸哂

肯撚定唔會輸第二三球呢啲on9嘢

有更衣室潮文未

"I learned a lot today. I won’t forget that tonight” says Frank Lampard.

利玩野想49000冇頭四
（但前提要49000依兩場失分先，好似好難）
本身今場贏都有機

咁不如高拍簡

Lampard: “I learned a lot today. I won’t forget that” #CFC

Frank Lampard repeating the fact he “won’t forget” the performances of some today in his interview.

As a manager that chooses teams based on merit, I’d imagine a lot of players who played today won’t be here next season...

thankyou and goodbye

玩曬咁多個陣喎話曬都

Me too ar fuck you

Ake都冇用啦
今場中場 穿咗窿
後防憨鳩鳩

追狗都on撚鳩 忍條柒頭好撚耐 為反而反 on撚99

可惜唔夠高

係咪要維穩啦

Learn 到2056

佢只係弱化版影帝

lampard: 唔會忘記出佐既教訓 以後唔出

第二球真係誇張
禁區入面3條友冇1個係有人mark
可以做到咁真係唔易

最衰佢同Ake都係矮撚，生高5cm已經屈爆

屌你老母, 真係唔識分kepa有咩問題
球球都比人set波射

但其實買到都唔覺得改變到太多 好過唔買咁解 始終車係要1個後防leader 例如泰利，雲迪克果類 但市場買到既1定唔會平

球隊上上下下一齊交學費

屌你老母個臭西
下場又咪廢閪譚打正選 學條撚咩

收皮啦 呢啲時玩鳩陣 玩撚死成隊

佢嬲到仆街

去維迪斯學多d先啦

下季買人一定要買中堅 同中場爭奪力高既

Based on merit

以前我車中堅都算勁 又鐵血防守 衣加果代

第一球明明已經救到

一定好過呢4大中堅先啦

要炒人

好多人唔見係咪好多人黎

車迷嬲撚過佢啦屌

支持死攬四大中堅

佐 走硬 暗示到反晒面咁

條後防好難lead 點睇都唔會有人個可以lead到成材

你都憨鳩鳩我咁樣叫屌安
我話佢今場都變番平時嘅佢
叫屌佢你都憨鳩 我屌撚左林狗
我上場已經屌鳩佢唔輪換啦
柒頭安擺到明無力仲格硬出佢

佢係般茅，其實好少頂輸

記住那關於出佐的教訓 零防守輸到震

其實ake有leadership
不過撚蛇同班球探話矮撚唔計

打親d手槌都係柒到pk

依加行搞笑路線

唔好ff ake可以救隊波
佢真係咁可以一夫當關
般茅今年就唔會閪啦

Cahill係度都唔會輸咁多柒波

佐同迪加一定係
天神/譚有機會係

咁樣賴落佐度就屌撚爆佢

佐走啦，宜家個體系根本發揮唔到佢長處，仲要令佢做戰靶

譚你唔使諗 下場正選

你望下利 多左雲迪克班炸彈都穩番好多

我都想我本時做錯野
老細可以比chance我learn

150iq學習緊

Based on merit, 我驚佢下場冇中堅出

我地仲有啲咩青訓中堅？下場可能會見到

唔夠高就唔夠霸氣

親生仔譚點會
買Timo都係因為貪佢可以打翼唔會搶走譚出場時間

佐真係快撚d走 完全唔撚啱車用 4大中堅個人淨係想留zouma 起碼硬件好 相信佢有好leader帶住會踢番水準 好似當年搭泰利咁

究竟邊個會比林伯趕出車，左應該有份，天神都有機

講左好耐 有價好賣

講得好

Azp

球球幾碼射埋去

vvd應該係呢十年最勁既中堅
下下搵vvd比既可以唔洗買人

佐同天神危

咁都攬住舊痰

lun9 out!

撚狗先慘 俾佐累死 條中場佢擔大旗就收皮

唔覺佢會賣譚呢隻英狗，佐就一定榜上有名

救到都比人補射

撚狗焦土緊
咁嘅情況買件入樽/白賓周
你班車狗都流哂前列線液

搵翻Cahill+Luiz炸彈組合應該都好過依家

佐走硬 迪加蘇馬天神我估應該走2件

其實C朗艾斯啲數據係咪超越左大細哨

沙利為左傳控買左kepa 可惜一季之後就唔需要傳控能力高龍
佐又係咁既情況 如果車高層亂換領隊 多多錢都唔夠

順便收鳩大家皮 要睇佐呀嘛 睇撚飽

丹麥狗呢啲真係比足機會
係時候要放棄

有luiz只會變做5大中堅風火輪

今場有出既非英撚 佐 迪加 天神 kepa

譚可唔可以成材唔想睇佢啲西波咁耐

kepa左

Lampard: "I learned a lot of things. It will be a long answer. I didn't hear them because Sheffield United had more voice and personality and that reflected in the way they played." #SHUCHE #CFC

全盛期計佢應該英超歷史最強中堅
硬件太屈 個腦又正常 又靈活又快

市場上都冇好中堅買

全部躝啦屌

老實講我認同佐高一齊出，有段時期係好猜得踢得好順，但嗰時個問題就係得控球，但攻勢始終唔入肉
我純粹想比較簡迪單防中嗰幾場，佢啲傳波分邊的確有好大進步，一樣有迷佐屌簡
咁今場機會就畀咗佐啦，我個人就唔太睇得出分別

癲神要賣啦，乜撚野路數好，咪又係成日自爆，重要俾足哂機會

下下free header

真係撐唔落
本身都覺得天神係4個最好

譚狗呢排show出黎表現根本英冠料

得番四場
除左足總盃外，希望唔駛再見到譚仔正選

走晒得唔得

我前日咪講咗後生嘅雷斯咪就係四大中堅嘅混合囉

干地年代柒到依家

下年如果都係譚擔正中鋒

我諗應該都無盃

Lampard on the defeat with Chelsea: "We made mistakes that led to goals, indivudual errors. If you mistakes against a good team then you will lose. I want to be patient but the reality is you have games in the cup and league." #CFC #SHUCHE

計干二開始都兩年喇

以前最唔駛愁就係條後防
以加想搵件正常中堅都難

佐
朗
迪加
天神
安（應該最後肯續）

佐最慘係比人mark左就隻係後邊鳩猜轉邊
呢d野簡迪都做到，簡仲要有埋防守
佐真係唔知有咩好功用

好似真係冇咩印象rebound我地會有人解到圍
下下俾人補中

ake 加飯仔分分鐘呢兩個矮撚守高波仲勁過風火輪s

丹麥女人有冇可能賣到30m

呢場波迫到撚狗大清洗既話都叫輸得有些少價值

見撚哂頂啦，硬件又冇，軟件又冇，
次次都唔撚mark人，
成日自己走去遮線要搵人跟又唔提，
On99咁點踢波

呢個市

買呢兩個起碼80m

朗未入到個list啦屌

Lampard: "They were better than us, physically, in the mind and with the ball. So you lose the game. They were stronger than us. You feel and hear every noise and all I could hear was Sheffield United voices. They are a good team.

If you come here and perform below par this is what will happen.

"We matched them shape wise. We were too slow and weren't getting our wingers into the game. We tried to get control, which we did but weren't threatening. At 2-0 down you make it difficult for yourselves

Disappointing. Mistakes. You analyse all season and review and move forward. We need to put that to bed quickly and fight for the top four. I learned a lot and I won't forget that.

"I am not concerned about top four today

一嚟佐今場差係咪就代表之前佐都係一鳩樣先？同埋我喺西咸場波後講嘅都係講防守佐同簡唔係真係有分別，冇講過簡廢囉

咁都唔係屌安？連續兩個replies話安冇用喎 又話巴狗0作用
從來唔見你大屌你第一愛將廢人譚狗 最撚叻話第一年踢車算係咁 聽撚到都煩
你應該用埋你最撚叻既stats黎屌譚狗 而唔係次次鳩up都拉到安狗身上
利申 反安狗

朗轉陣可用 清艾馬狗先啦

呢場波可以扑撚醒撚狗放棄big4我覺得抵喎又

佢點會條後防都唔係今場先柒
柒足左成季啦

Lampard on Pulisic: "I don't think the tackle earlier in the game affected him. There are games that can be difficult for you individually. Christian has played really well individually lately so I certainly won't be looking at him." #CFC #SHUCHE

林狗會唔會想換石頭

不如洗走佢自己先

Regarding Sheffield United defeat, Lampard says: “It’s not one to cry our eyes out for days. We are nowhere near the finished article, we know that.” #SHUCHE

真係冇可能唔清洗中堅
是旦換住2件走先都好
下下爆炸真係搞唔掂
女孩爆完又到迪加爆

我意思係有勁既中堅lead住屌住班友已經好唔同 用vvd講係因為佢最近期又最明顯姐
望下我哋個4大搞笑 個個好似冇火咁 有時屌住班波激勵下都要啦 azp其實有做到 但踢閘始終冇中堅去做咁好

ake

伊雲絕對頂級，卡希爾無咩大錯，再數埋以前卡華奴迪西里又係頂級，中堅位由雷斯年代開始自爆，再而家淪落到4大中堅 最錯真係信蘇馬同天神會成材

咪撚搞 都係一撚樣咁廢

Lampard :"It's not just one game. I learned a lot today, you tend to learn more about players in tough games. Collectively it's not one to cry our eyes out for days. We have the opportunity for the top four.

We are not the finished article. We have to learn from it."

但見佢今場訪問d用字係堅嬲之前佢輸都冇咁火

最慘係無歐聯既話邊個會黎

佐唔係無用嘅 不過佢功能好單一
要有特定戰術+球員幫佢就可以發揮到
姐係你幻想佢係鏝踢費拿癲奴個位 佢就會發揮到作用
但必然會犧牲左kante

所以二揀一kante排先好合理 只係上場用嬌唔用佐就誇張啲

佐躝 女人躝 迪加躝 咸狗躝 占狗躝
rice in chillwell in
後防唔執好 簽100個kai都無撚用

無錯，天神控傳好，係現今足球必需
面對靈活型前鋒，佢夠快夠靈活，好似對鏝，踢得八面玲瓏
但一季入面，五場先得一場好，其餘都係驚驚青青，逢頂必輸，sorry 拜拜啦

佢唔執後防既話，交唔到成績遲早都係等炒

所以咪話班球探廢，人地李城都可以無啦啦係弗賴堡買到件蘇恩祖返黎完美取代麥佳亞

挖晒李城班球探過黎好過

我有諗過 kepa可唔可以扶大力啲走接唔實既波

不過睇返啲精華 佢反應到已經算係咁

佢唔嬲我仲驚

Welcome 英冠尼馬

問題係無勁到咁既中堅係市場 最接近而又買到係得ake
可惜比班仆街球探同撚蛇嫌矮 頂唔到高波

係咪無得kai心了

出撚哂法寶都贏唔到緊係嬲

Lampard on tactics: "Sheff United play a certain way. If you play at a slow level or a low technical level compared to what we usually play like that it doesn't matter how you set up tatically. We matched up in the second half and physically we weren't as good as we should be."

儲英撚

其實三中堅果十幾廿分鐘踢得唔差 不過輸緊兩粒冇計

千錯萬錯Kepa錯
如果下年搵kepa做替死鬼借走佢換黑人唔換後防我都唔知仲睇唔睇了
前面入幾多都唔夠輸

關始懷疑Lampard 會搵返Caballero做正選

佢係可以做好啲
不過每場講戰犯點都唔到佢唔明成日針鳩佢做乜

撚狗嬲到每換一次人就轉一次陣

你就係得啲數據，但事實分別都幾大，今場唔止被人撞到甩轆，講緊單對單都被人推過咗幾球
不過襯仲有幾場可以再比較吓嘅..如果下場仲有佐嘅話

今日三球都唔關佢事

叫佢執好條後防先屌 點會消到kepa到

即係佢覺得關Kepa 問題

咁都關龍門事？

真係痴撚咗線

起碼隻手長d

佢要玩燒味就早d基佬出黎啦

正

呢兩件通哂天好耐仲有阿朗都係有價可賣，係差在迪鳩同癲神呢d有冇份

第二球咪又係輸高波
今季咪又係狂輸角球

佢救出黎d波，正常都要係中堅第一時間解圍，唔知點解永遠都係人地前鋒黎執雞先

佢前邊四大中堅，唔申請轉會都偷笑啦
佢唔算好，但一定唔係最急住要換

永續四大中堅

第二球你3米都無用啦都唔mark人

係 所以我都只係講車應該要啲咩 但我都見唔到有太多選擇 衣方面車班球探要做啦屌 真係黎呃飯食咁

之後里昂隻gabriel呢？？？

Kepa 今場絕對唔差
但打唔到手槌既龍門，死球真心好傷

買土耳其龍堅定流？

第三球輸迪鳩 同對鎚仔輸果球角球一樣
又小兒麻痹發作

里爾*

仲有多蒙特

撚狗後侮信四大中堅未？

笑撚死

中堅組合試足成季 好撚心換撚哂佢啦
次次斬入離都比人free header
再唔係就送2nd chance
都唔係求你下下頂嬴 起碼man mark 到 比到壓力人呀大佬

第一球 kepa救完 人地補射埋
兩個中堅係完全無郁過

Nizzar話係fake

之前鷹講撚狗想打個套戰術 睇嚟會再諗過
一遇壓迫半場都過唔到

只能講，換佢冇問題，但一定係搞後防先

今場今場，咁之前又點計呀？咁攞今場嚟講大半隊都要直躝添，我宜家咪就係問緊你我喺冇預知能力知佢今場踢得差之下，攞佐今季嘅整體數據嚟講又錯嚟邊呀？

不如搵番泰利A高先

加埋個pose

4大中堅輪住爆真係好慘，寧願佢一場爆晒佢，下場個個正正常常
上場天神都已經爆到7彩，係好在前面入得多同偽隊幫手

Kepa起碼要比多一季啦，
中堅同閘咁撚廢都未換，
換個龍門把撚咩

留意咗好耐 落後係唔可以出佐仔 個節奏太慢

真心搵azp打中堅算啦出兩條高佬咪又係輸高波

細梅洛夫雲 456熱都好
佢地果種自爆係單對單時爆
我地就人馬疊集
456個人一齊夢遊

死啦見到佢訓左喺度鄧佢有啲慘咁

成日屌佢根本就唔公道

啱呀清

望住第1/3球呢兩球真係慘到仆街
廢都唔緊要, 又唔追波, 又set埋波比人射

Rj打閘咪又係柒

根本 未就係你條撚樣出譚 未輸囉
豬蛇係到 你前面俾到壓力人未 自己後面輕鬆啲
撚狗on9就on9啦

Tam仔set波有咁靚就好

咁唔啱踢就唔好咁用
撚狗一早好清楚佐同簡兩個係點嘅球員啦
如果唔係點棄6場佐
而家出唔簡 就咁位換位戰術唔變 要佐做到簡咁
前面仲要換個0停球能力嘅痰
咁係玩鳩佐定玩鳩自己

kepa先係最需要bno同bc
揸撚住個西班牙籍就比撚狗逼害

其實rj防守真係好撚廢 不如改造佢推上一格算啦 下季同椰子做下輪換

災難級

幸福的煩惱你想爆中堅先定爆右閘先

因為佢用譚狗 有啲位豬腦會幫到手
所以停賽三個月後譚狗正選既所有比賽都鳩鳩地

我都仲係想撚伯教 但佢真係唔可以成日死攬班青訓
同埋四大中堅一定要搞

啲幾場果四條友自制左太多致命派交 迪加2腳簡單波撻Q 你搵邊個教都係會死

唔好玩啦
佢d推波都係災難黎
一推就上腦

球探要做野啦屌 班友真係呃飯食

九唔搭八，廢就練波練返好佢，
推佢上翼咪仲撚廢？

譚個定位都唔知做乜鳩 要佢做支點根本唔得 一係就放長波比佢哨 成日隱形

可以唔可以搵a高返黎教下佢防守 企位

為左rj留唔住lamptey真係好傷 佢係白禮頓踢到曉飛咁

聽鷹講rj都受教 態度好嘅 比多季都ok
Tam仔啲態度真係

放長波佢會越位

再攤手屌鳩你

咁我用摸西斯算屌 可能佢打閘好過RJ
又可以刷角大

我其實有諗過學拜咁將隻翼擺閘得唔得 我諗到既人選係摩西斯 唔好屌咁大力

60分鐘打後先出 對面又咁有紀律

炒撚晒佢換過班啦

你行一轉twitter reddit就知鬼佬其實都好反佢
已經見緊有人屌佢第二球救唔到

屌做正經野先啦

都叫有d用
撚狗咁鐘意外
d快箭頭係咁用嫁啦
係佢咁on9set套戰術出就速度型
但需要其實係tm

雖然人地隻戴維斯係超勁咁比有啲唔岩

真係唔知 佢真係得出波叻 其他大部份野都好撚廢 唉

岩岩我都咁講 反正賣唔出 收返黎用囉
利申： 有得賣快賣

目測鬼佬第一反係Kepa
佐都係一半半

第二球古狗應該唔會失
但都係要班後防次次先比人執到第二點

吓？大袋打閘？諗起都想笑

RJ吹撚大左喇，防守意識唔得，進攻得crossing，冇單對單爆破落底能力，得硬件ok，又一件名大於實

睇黎azp係車最後一個穩定既後衛了

而家應該係魯狗

睇到
成班唔屌條後防屌個係咁比人幾碼顏射既龍都本未倒置

有身位，有體能，有得扭下，有速度 係爭啲企位未必得純ff

如果跟返呢套戰術run 都唔知撚狗點定位Werner

英奴掂就唔洗咁多年大賽都柒啦
TAA呢個只係異數
而MM只係適用於撚狗戰術

鬼叫艾馬狗果d仲柒

都係大家討論下

今場完全唔關林伯事
豬腦邊打到咁多場 佢都三十幾 出譚係必需
華石又啱啱傷好 唔出佢好正路
後防唔洗講 用邊個效果差唔多 一樣咁柒
安，美隊同猛明顯攰
但其實冇人可以換 大袋未ready 切冇態 柏度今場唔啱用

連領隊都係咁諗真係係眼睇

最緊要有角大 不過佢會派膠

唔覺得雲拿做到TM

體力都係幾大因素 mount同普狗攰到仆街 安狗應該就斷氣

講真
一來廢
二來上場去太盡 今場個個已經唔想跑

上場唔唔輸球on9 3:2 會好好多

賽前我都同意出㺂係啱
但經過今場得返幾場生死戰下
基奧特插喉都要出盡

猛 今場20分鐘氣

撚狗真係好閪
打咗一季仲未有一套固定戰術，成日亂鳩咁排陣，明明有一線球員(佐，高)但排d唔啱佢哋嘅陣

又要打契仔足球，譚狗上場後備入一球又要獎佢踢正選今場譚占咁撚廢都仲可以睇足咁耐

明明中堅廢到閪咁都唔買中堅，左閘死追隻二線捷狗

佢一日仲係咁教狗都冇可有好日子過，諗定換教練好撚過

摩西以前咪試過打閘囉，
防守九流到仆街，係要推上去打翼衛先得

打翼同美狗雙翼齊飛

Early cross就唔使爆落底啦 佢腳遠射都對板既 不過防守路數就真係要學一學

又咁講 其實係RB 雲拿都一腳踢 要自己回後拎波引中堅拉閘 one two再放長波爆 當然黎到係點就冇人知

咪就係 mm安佩azp咪又係插喉都踢 咸狗咁撚野既狀態仲出 根本就玩鳩佢

所以岩岩話 佢咁辛苦叫maria搶雲拿
如果冇諗過點樣用佢 就咁放佢打翼/支點位
又會浪費一季

原來打過sor冇咩印象

水緊
kai黎打8號位再水多件
幫英國削弱德國實力
kai都係唔好黎唔好累人累物
我地用返疤鳩算

其實基甸下季係咪走硬

豬腦真係好重要 無論係配合定做支點 譚完全唔係個皮

MM柒頭安明顯莫哂上場用得好盡
唉林狗實full team 打足總
到時都唔知點打猁

真係要有奇蹟

如果叫timo打翼，又搵返譚狗打st既話，
即係又要睇到嘔血

3張幾喇玩得幾多年
之後冇左佢都唔知點算

其實中場零創造力都好大問題
無kai 我地真係好傷
一季要執曬後防+前場個難度真係好大

出全副選咪算 反正點都比人4殺架啦

咁得罪果句 都講到明今年球會冇比壓力佢要佢有咩成績 佢係拎今季黎試陣同學野

冇得買人 夏神走 呢家如果前四係超額完成

同埋我真心覺得佢教得唔差 肯試 但死攬啲垃圾係抵屌

Timo打支點都係垃圾

最慘豬蛇體力不嬲唔係好 仲要踢咁密

RJ英冠料

咁耶狗呢

上場出局仲好
而家入到四強仲要驚四殺留力又講唔通
唉撚狗心雄

簽到kai再加三個後防正選球員
姐係今個轉會要簽6 個人

等暑假大清洗啦

Kai

美國狗 timo 椰狗
Kai
咁kai就可以幫手做支點
但以加前四都未必有
點會黎

試下d垃圾有幾垃圾

我真係寧願放棄FA CUP俾班正選休息

宜家前四重要過一切

要打false nine我諗

椰子下場出得？

今季都冇

下季呀

認同今季係要俾機會佢，但唔覺得佢教得唔差

今個轉會比較可取嘅做法一定係
Kai + taglifico +ake
無可能簽完kai 仲有能力洗5千萬以上買一個人

最後冇前四我都覺得合格有餘
只係坐足大半季第四然後最後都嘔返出嚟
呢下最撚傷

有冇問過Kai睇完呢場想唔想黎

撚狗條友重心係FA cup

訓左冇睇，今場衰咩？

四大中堅搞笑風火輪？
林伯政治迫害佐真奴？

同埋前面入唔到波咩

自己loop返11月尾d post咪得
次次都屌同一樣野嫁啦

垃圾車

最多都係踢埋下年
雲拿似費托個種 希望撚伯識用 靠譚真係死得 條友越踢越衰 季初究竟係點入波

係 左閘位要留返啲錢買rice/中堅

我覺得ake未必岩用

今場出tam狗其實唔怪得撚狗
豬夠體力場場出 冇力踢出黎一樣交唔到貨 迫唔到搶
中場傷晒焗出呢3件
問題係個後防係咁爆 我係撚狗都唔知出邊個好

叫譚狗打中堅最好

Taglifico真係不了
28歲 仲要連RJ對佢都屌打佢

明明佢對阿狗嗰下睇得出係有意識架......搞成咁真係自己攞嚟

啊～get

買ake啦
Chiwell... 阿朗2.0 慳返

睇返清楚第二球安好似攰到迷失左跑左去占士嗰度

譚狗同kepa換位踢

rudiger跌watt跌到痴晒線
四大中堅最廢嗰個

撞曬位...

撚仔最大既問題就係覺得譚同豬係同一類型既中鋒

買呢件我真係寧願睇多季朗狗正選
慳返d錢買中堅算

今場你可以睇哂撚狗干狗同沵既足球戰術

今日佢d補防係好差
不過太多人屌
又chur足
都廢事屌佢

死車狗 全隊落地獄
我屌哂你地班廢人老母

技能值去曬點 魅力

Ching miss jor好多球迷陣
建議睇全場replay

其實今場唔關撚狗事
全隊都有責任

而家真係有錢冇人買
中堅真係好撚短缺

班球員頂唔順咁密集賽程，+上紀律性低，對面相反，紀律性超高。

唔係啦如果唔係季初唔洗棄用豬
同埋今場出譚就用返猜波build up

傻閪撚狗攬住當寶

清到d垃圾籌錢先啦，衣狗，艾馬狗，飲水，藥鳩，沙包
仲有堆唔岩撚狗心水既佐，kepa，朗
仲未計迪鳩，癲神，蘇馬呢d有價可賣
係睇有冇水魚幫手接貨

市面上都唔知買邊個好

無歐聯踢 搵鬼加盟？

所以林狗真係好痴線
賽程咁密佢都唔諗住
場足總咁都唔輪換
佢幾時搞得清楚唔係個個都係佢

比起之前某幾場今場都係冇得怪晒
例如出譚係真係豬體力唔可以一週三賽

撚狗無可能唔買左閘
真正個兩個左閘都唔肯用，一定買硬
中堅希望執到D唔太貴嘅搏下
反正點都唔會衰得過四大中堅

最尾幾場都要踢到咁西，似足上季-6拎前4

Welcome Dunk

慘得果林伯話唔洗買

成班車迷係度討論買人

買買買 買你老母咩

無歐聯踢得啲DLLM肯加盟

Dunk/Ben white welcome!!!!!

Ake

佢都好少輪換
聯賽杯打獌佢都出高左

全隊斷腳死全家

佢只係識向前衝 傳波配合都好差

無歐聯仲要少50m轉會費

目前水撚左兩拿件

Uxxxxxxx應該肯嘅
黑奴有錢就得啦

個班英奴青訓斷哂腳就啱

屌明明對鏝個場班中堅穩到仆街
對弱隊就係咁爆

呢兩件我都收貨了，反正依家都係咁鳩

對李城場波可以抖班正選照chur佢哋 就知撚狗個心好雄
而家唔知佢點諗

Dunk comes pls

Kai咁耐冇消息 應該係比垃圾車d 成績嚇親
利華又係踢歐霸
垃圾車又係踢歐霸

已經唔講佢射術 係連其他頁獻都無

更加無腦版迪鳩

因為要主攻，一主攻就食屎

對啲大隻佬 係唔同對技術型

全中

就算有kai, 車下季都係穩頭4 算啦
我地都係現實D 算
希望鏝可以攞多季，唔好比獌攞到

嫌班波唔夠黑人搞笑分子

唔知下場雪邊個呢

無歐聯踢 Kai唔會嚟啦

所以呢隊廢人真係要落地獄
葬送咗球會未來

衣個其實點 冇咩點睇佢

佐狗一日仲係撚狗教
都唔駛再見到佢

kepa

冇咁快執得好啲人

干地果時真係買落太多垃圾

呢家國米係咁比佢買想要既人都踢到咁 真係慘

班契弟咪係干嘅遺產

淨係第一句已經好唔現實了
同埋你當痢死架

唔解決套戰術既防守問題，比埋sancho 都係最多前4

明明今年大好機會重建

睇過有鬼佬話佢有leader風範同識用波
不過班護旗手講英奴聽下就算

干一季英超要靠食足三季屎去抵償

買呢件不如博下咩ben white算
起碼都叫做後生d 不過都係2,3線料

椰子今日登陸史丹福橋睇直播
應該有上左賊船感覺

應該坐底係 佐 kepa 迪加呢三件

丹麥人妖呀
咁都漏

睇完仲嬲嬲地 訓唔著

呢個我ok，起碼係大將型先，會屌住後防，叫做入過國家隊

睇個款真係似leader既

你係咪柒㗎 假膠都信到十足

好在星期日

屌 原來差唔多4點

真係好仲洗嬲

好想要舊飯 但好撚貴

林伯堅定擁護四大中堅
你地iq有冇150
冇就勿試探

靠班英國狗根本上唔到大枱

同埋頭鎚都勁

乜鳩ben white dunk ullm都冇所謂了 快d換哂四大中堅

無前四又少50m轉會費
到時連入樽都未必有得J

係!!! 之後3場輸哂都無所謂
反正我地劍指歐聯

夠 麥龜都係淨係頂波夠做

黑人中堅
好彩已經水左幾個傻仔加盟

睇完個正選已經預咗輸
而家無咩感覺

撚狗不如打過電話請教下希蛇

到底Ake 同 佐真奴 衰咩
2個可以改變車路士命運既男人
就比林伯私心迫害

講得好！

Happy + tmr/azp

唯一係年尾就29歲，高峰期真係呢兩年

發波瘟
想入波想到痴咗線

佐撚改變到車命運
純粹屌撚伯出嬌魔都唔出佢

（車路士來電顯示📞）
希蛇

走位差就差

走埋d位，根本隊友好難俾到佢

Dunk 可以啦
過渡下
而家再四大真係搞唔掂

睇下沙狗先

譚狗係咪覺得自己好撚勁，球球喺度攤手

不過今場出佐 真係無晒個種快上快落既進攻
佢hold節奏係舒服 分邊組織 但撚仔套戰術唔係好需要呢種中場
所以都理解撚仔唔出佢出kante 只係上場屌柒佢出嬌先過佢

正 輪落到要J入樽同賓白

入樽之前講緊好似都要50m

太舒服 會以為睇緊意假

諗起班球探就嬲 自己隊中堅咁閪樣走去笑人ake 矮

入樽我都聽講 另一個真係未聽過

不如holland直接回歸👋🏼

嬌個角色同佐都唔同

咁我比多小小買飯

如果咁既話就要Ben white or all in rice
原本以為dunk 二三千有得deal

之前傳過 比人笑到仆街

冇前4冇錢冇人想黎 係得呢啲貨

好耐啦 季中果陣成日講
但無睇過leeds d波完全唔知咩料

咪諗住買英超中堅啦 二流貨色都下下開口4 50m 簽條撚咩

叫雲尼亞里介紹有冇d潛力股中堅啦

四大中堅至少要走一個，迪加今場無疑係大罪人，但係下屆要做德國新兵嘅mentor，可能會留

反而丹麥女人應該可以賣到唔錯價錢

蘇馬竟然係no 1

tmr下屆做住後備或者外借啦

心態麻麻 搵人提點下啦🤦🏼‍♂️

除非買到VVD呢啲級數，勁到自帶戰術
如果唔係搵邊個出場/返嚟都係一樣，根本成套戰術防守有問題，保護唔到防線
邊個狀態好咪睇落無事，賽程一密，跑慢半步都立即出醜
所以咪好似風火輪咁，踢踢下就變廢

丹麥女人首選啦，冇領導能力，連提場都唔識

四件都冇企位

利華如果贏到歐霸，下屆都可以踢歐聯，Kai未必肯嚟架

根本就係
456條友係禁區都遊魂

Kai 自己都知隊波咩料啦 前四都冇會贏到歐霸

8強都未踢就睇咁遠

告別戰

點打而家隊獌

但垃圾車踢歐霸就近在眼前

雪糕筒 / 紙板人

仲要碌地果下

下年又要閪時間踢英超

換左誠哥波衫之後 場場都同個3字好有緣
入人3球/被人入3球

企位其一啦
另一個問題係撚狗鍾意推到對閘攻守都好上，貼住人地隻翼，對中堅要cover 埋閘位，但條防線唔識跟住向邊移
另一個問題係防反擊好多時都係直接面對中堅
之前Rio都講過中堅最驚就係要向住自己龍門全速跑，所有決定都難做好多

講講下啲問題有啲係sarri季初果啲防守問題..

又迷信論，咁我又黎
次次有新球員登陸，次次當日就閪波

丹麥狗本來係衰身體質素
點解踢踢下變到連企位都唔識
之前仲有場 連預判高波啲起跳時間都錯晒

"I learned a lot today. I won’t forget that tonight” says Frank Lampard.

Expect some of the guys out the door this summer, and rightly so.

沙狗

嬲豬了
下場又雪返幾件

心理質素太差 佢心態一爆炸就要好長時間pick up返
呢幾場波成日都係夢遊睇波唔追波

沵與車手足齊上齊落

Pls back 買夠人踢sorryball 了

C朗同保方個表情笑到仆街

我諗佐仔喺撚伯戰術唯一作用，係喺下半場尾段要保持勝果，放慢節奏，控制中場，好似對水晶宮尾段咁

如果要用跑狗戰術去進攻，簡迪一截波就即刻交波比最近嗰個中場或者翼鋒做波，雖然技術麻麻，但夠快，所以係ok，但佐仔就要慢慢睇哂d人嘅走位嚟分波，而且踢單防中對抗性差，係格格不入

今場下半場第三球同差d輸第四球都係佐仔狀態/體力下降，追唔到人，唔係佐仔差，係完全唔啱戰術

撚仔用一場比賽結束佐仔喺車嘅生涯

踩j 死黑鬼狼到

英超就讓四
意粉就讓冠

沵

早輪親車source話會續魯狗 天神睇怕係咁先

阿特蘭大未計呢場11連勝

是撚但
清得幾多得幾多

反正下面拉素三連敗，冇所謂啦

個前鋒好勁

四大中堅只係英超中（下）游防守水準，譚仔只係識對下游入波，中場就各有明顯缺點，龍門就同身價唔成比例

好彩仲有美隊，豬sir，mm同近期嘅安carry，先至仲喺前四

問心我地都仲係歐霸水平，就算出到去歐聯，去到淘汰賽都會係一輪遊

今個夏天要再執下隊波

Marina對撚伯嘅信任應該比干爹同沙狗高，但係下屆再唔deliver，隊波仲係無力爭標，名叔都係要走

贏到爭6分
會唔會雙冠

點都睇埋第三季先啦
佢都係先第一年教英超

佐根本唔啱踢英超 有價好賣

夏天請個有經驗嘅人做副手教防守訓練把啦
利連掟界外球都有教練

錯失咗今個夏天簽big name嘅機會
恨錯難返

係鏝痢兩隊咁強勢既痴線波下，
有邊個教頭係可以敢話實挑戰到奪冠？
我覺得隊波係睇到有向上發展既趨勢已經夠留任，
好過依家一年歐聯一年歐霸咁唔穩定

呢隊波邊個教都死啦

大家嬲到5個鐘已經就嚟爆po

如果今個夏天都齊唔到人腳 我諗撚狗下年都唔會打得好 冇計怪就自己成日試陣試到失分
而家咁睇Kai同左閘都唔夠 英冠尼馬可以一試 盡可能都要多隻CB 是但清走一件中堅先 (最理想係外借tmr )

點解隔離鏝可以場場炒人4-5粒？我車仲on99咁...

仲話有機下年爭英超...爭條撚咩...

屌你老母臭閪呀車路士！

如果短撚高多4寸就唔駛走

全隊死全家

身短手短 真係咪撚打龍

講緊佢

垃圾轟打果隊仲要比人地倒掛收皮

過個暑假就米八啦

做完暑期作業未

有無人覺得要四個中堅 一次過換撚哂佢先得

換入 Dunk Ake White Upamecano
成件事好撚醒神

曾幻想 輕鬆爭四
贏下跟水晶宮的對決
連自己 亦都分析不到 蘇馬不獻醜
也許不需吹奏 原來車仔多麼可笑
前途若送斷了 捧盃也是假設

好！
好少見一隊波現有四個中堅都係咁癲

俾獌狗朋友串

「Lead住8分唔係好撚勁嘅咩？自己跌咁多分又想怪邊個？你地班青訓個啲乜鳩Odoi Mount Abraham Tomori唔係好撚勁嘅咩？做乜回哂塘啊？我地一個Greenwood贏哂你地啦。」

我完全駁唔到
淨係覆咗
「對唔住，我地車路士係曼聯肉便器。。。」

好耐未試過做球迷做到咁撚辛酸咁撚屈辱
我希望車路士全隊冚家鏟落地獄

你驚換一個入黎 之後個件會俾人同化 要換就4個

煙仔執返條命仔
有佐仔咪唔使咁狼狽囉

Cls 睇到60分鐘頂唔順熄咗 估唔到之後仲有啲咁撚on9既野

安打閘

你老味乜kai都唔要呀
拎啲錢去執後防啦

譚狗直情解約啦

迪加個痙攣解圍睇幾多次都咁好笑

估計林伯清算名單

Kepa 借/賣
天神 借/賣
Tomori 借
佐 賣
Emerson 賣

現時/潛在買入*
Ziyech (RW)
Werner (LW/ST)
*KAI (CAM/CM/ST)
*CDM
*LB
*CBx2

出5個入7個

出黎搞笑，佢唯一仲未比人趕走既原因，係佢說服到Werner同有機會帶埋Kai 過黎，佢都係坐後備算啦

施治番黎守?

Onana

叫佢收嗲啦
場6分波麥佳亞踩賓周唔紅牌
成日有身份證鳩跌入禁區都有12碼
要不是4424照顧他們他們就完蛋了

好彩失左第2球已經冇睇走左去訓
唔係真係訓唔著
點解可以傷完之後由一線尾中堅變成3流

大把龍好過Kepa，琴晚對面個個都穩過Kepa好多，高波殺曬，經常接得實

琴晚撚仔有咩講？

半場就訓左
欣賞唔到迪加靚set助攻

唔撚洗買kai啦
攞曬啲錢換後面就差唔多了

呀咸仲要唔要高薪獎勵續約？

‘They were better than us,’ said Lampard. ‘They were stronger physically, in the mind, with the ball and when that’s the case, you lose the game.

‘They were stronger than us. We don’t have crowds at the minute, so you feel and hear every voice, and all I could hear was Sheffield United voices, so they were stronger in that sense. They’re a good team, with good players. We all know that, so if you come here and perform below-par collectively, as we did, it’s going to happen.’

‘We matched them because we have to respect their shape,’ added Frank. ‘We were too slow with the ball, we weren’t even getting our wingers into the game and they have been fantastic since the restart. We tried to get some more control of the game, which we did for a spell, but we never looked overly threatening and they still had the counter-attack.

‘I’ve got to be careful not to over-analyse this,’ said Frank. ‘We have to move forward and what we have to do now is put today’s game to bed.

‘The only thing that matters now is that we fight for the top four and we’re still in that race because of how we’ve been this season. We have to put this game away very quickly but I learnt a lot, I won’t forget that.

‘I’m not concerned so much about top four today, and all I do is watch the games on TV and consider where we’re at and what we want to do. Of course I want to get there but today I’m concerned about how we performed and I learned a lot about that. We cannot approach Norwich or Man United or Liverpool or Wolves in the same way we did today.'

簡之
1. Sarri留下既體能問題、心理問題
2. 承認自己冇全面分析對手
3. 收拾錯折，車路士再出發

香港再出發啲fd
其實依加全隊要做既野好簡單
唔好期望自己勁左，祈禱李城失分，就係咁簡單

攬晒上身，唔屌天神廢譚

咪玩，邊有咁多錢
咁換法無四五億都攪唔掂
頭三個已經兩億，之後再買多五個，你無計龍門

首先，你要入到球場

買完KAI，下季踢0-0-10

躁j 個場係Co cup 黎

學摩佬公開屌既
應該都果頭近架啦

今季唔洗護級我當贏咗

咁又係

唔買CB，下季真係冇咩好期待

鏝狗炒人5粒
車狗比人炒3粒，連一個有威脅既攻勢都冇
我就期望星期一鏝狗上訴成功
踢番兩季歐霸反思下

後防得啖笑 冇個擔到旗
RJ 淨係識拎波推兩野回後
AZP唔洗講 底線出波出界
兩中堅發夢 迪加就更加唔洗講 傷完變左廢老
前峰譚 唔知佢做乜鳩
見佢終於肯走返轉頭拎波做支點
傳波果下 又鳩傳

照Lampard用人思路
Tomori 睇黎有機會

風火輪

撚伯用咗成季都仲未試到最佳陣式/陣容，季初我地話前10/前6收貨係有根有據

下屆又有新球員，撚伯將會繼續試陣，可能keep到4455已經好感恩

就等下鷹 有冇d維穩野睇下
譚狗 佐 四大中堅 rj 係唔係要清/借

唔係場病 而家主場應該fuck緊人

其實認真睇宜家車嘅陣容
撚伯暫時keep 左咁耐第四都算係咁
成條後防仲不堪過中遊隊
班英冠仔發揮到真係似踢緊英冠

根本隊波人腳本身廢，靠夏神救全家嘅問題都存在左好耐
係由上年開始買人先叫慢慢改緊隊波

屌鬼咩
你個個都發揮唔穩定，輪住爆又盛
不過西咸個場抵屌

一次過玩謝曬四大中堅

搞完一輪又輪返去開季既蘇加+杜狗

vs金絲雀

pulisic giroud willian
mount barkley
bate
alonso tomori zouma azp
caballero

查坐左簡高 ，英超第2勁中場線（曼聯買左般奴所以應該跌落第3）之後話隊波廢

我敢講林狗正正經經對中下游出左高互含，起碼執多2，3分都唔意外

我驚撚伯之後出三中堅用人數搭夠就算

2-0嗰陣揀去訓覺正確，完全唔覺得個局勢有咩改變，係估唔到會輸多球

Rj tam 其實一定唔會走

又無進步，又要睇佢地打正選

出年武漢肺炎仲未攪掂球迷無得入場，歐洲足協缺水大幅 cut 歐冠獎金，撚伯話攞唔攞前4都無所謂

下年競爭大d就唔係咁講啦

rj真係失望
復賽後好似變左第二個人咁 愈踢愈差

反思你老母咩
有得踢緊係踢啦

身體同個腦都退化

我諗之後應該都係左朗右隊長

四大中堅風火輪

今場屌天神、agent，問點解唔出tmr、蘇馬
下場屌tmr，蘇馬，問點解唔出天神、agent

之前仲有人話要拉鏝落黎

我覺得可以試陣試到盡
成魔之路，出齊四大中堅，唔撚打閘

車迷們不是開季前就說好不降班、前10收貨嗎
做乜想入主場唱歌fuck Lampard ball

挑，對比安聯0-4
歐冠

拉鏝落黎小兒科啦

前4玩撚完

其實人腳根本唔廢
講真，前場普豬安 中場佐高簡/猛
係後防真係差d

但係呢條中前場季初睇 加埋熱阿獌4回塘
要求前4根本好合理

係佢亂鳩用人先至搞到lead 緊獌10分都要嘔返出嚟

撚狗有冇反思係咩問題

如果初季 林伯決定buy back Ake

ake 得180，好打極有限

一個陣贏開就死用到輸波
唔練防守
咁教波法撚狗lv有限

Ake只係果種穩打穩紮既球員
唔係果種可以領導防線既人
或者可以失少一兩球既
但整體黎講後防都係風聲鶴唳

即係應該一口氣換曬chiwell rice 入樽 ake 返黎

有冇人知英人後防石頭既踪影

TSN
5 小時前
This entire defense is dysfunctional and need replacing. Conceded the most goals in the top 10 even before adding today's goals to the tally. Couldn't defend corners, couldn't defend counterattacks. Shambles. I don't see how even just one new defender can fix this, the back lines needs an entire new revamp.

前十失波最多 35場失49球 咁都仲有前4真係執撚到

但依家個幾件連穩打穩紮都不如

[四大中堅風火輪]車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

xGA-GA接近-10
係成個聯賽差距最大
-10大概意思係指唔應該失既波失多左10球
但同級球隊係正數
即刻應該失既波人地都冇失
睇番成個英超
得7隊係負數
防守最差既Norwich都係負4左右
我地係負10

你問我ake係咪應該買
答案一定係
但唔會覺得買完ake就解決到防守問題
後防點都要買個大佬級lead住

四大中堅，缺一不可

英國🇬🇧無歲
英人優先
God saves the queen

997

利華古遜
下年！歐霸見！

1111